玩具撚入一入黎

今日入咗場睇銀牌賽 評心而論 其實玩具真係屈高同收買球證（南華）已經贏硬 其實有咩咁好睇

我屌你老母呀樓豬 我鐘意睇咪睇囉 吹牙

原來玩具撚智商得咁多

屌 唔記得ac 柒咗咪推

食左藥未啊

有賭咪睇吓

啱啱搵咗365 呢場無開

多謝你提我 thx

是油狗

做咩唔提我食藥

鼓油有冇覆診

聽日去 啲藥食曬

應該係比玩具撚block曬 無人入黎屌我

Donnnnnnnnn

打波屈高就梗架啦 你唔識睇就咪話收買球證 籃球唔係多犯規就係黑 有冇諗過個球員真係犯規

快d開新ac繼續釣班垃圾玩具撚啦